供緊樓失業點算好

岩岩俾人炒左

平平地幫你接手

搵過份工

供左幾耐？

冇錢唔好充大頭啦 窮撚借錢買樓

樓豬左半身供緊樓
右半身打算2021買樓

如果結左婚另一半幫唔幫到手？
如果單身就搬番屋企住 出租間屋

銀主盤
樓主做完小學作業未

襯仲有靚價快D賣左佢

從來買樓只full pay

驚咪賣左佢

唔好供

善用起底功能

係咪呀

冇人性

諗住申請還息不還本

開夠膠post未

揾工囉， 三個外賣app你揀

男盜女娼

有女既就叫條女做雞，你係仔就算鳩數啦。

賣樓保平安

憑你自己實力借返黎既錢點解要還

起底 垃圾pr